# js-practice-3

Используя парадигму ООП сделать кроссплатформенную программу расчета возраста. В nodejs используем консоль, в браузере - гуи. Предусмотреть возможность расширения функциональности программы в дальнейшем.
Пример.
Вход: 30.08.2021
Выход: 1 день